聯合國侮辱中國領導人，涉嫌違反國安法

聯合國，你以為我看不懂你將維尼任命為「友誼大使」的諷刺意味嗎？中國人是好欺負的嗎？

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

不如委任金正恩啦